[X] - Previsualizar la app detalle
[X] - Poder editar el asignado en la mesa de impacto
[X] - Mostrar listado de preguntas
[X] - Mostrar listado de usuarios y poder editar su rol en la mesa de impacto

...testing...
